【昔日拍檔合體】阿諾拍《未來戰士6》 賀元祖女主角蓮達咸美頓牛一

荷李活大隻佬影星阿諾舒華辛力加（Arnold Schwarzenegger），今年7月已經71歲生日，佢嘅代表作《未來戰士》（Terminator）系列認真夠晒經典，當中呢個系列嘅元祖女主角蓮達咸美頓（Linda Hamilton），同阿諾都可算話係最佳拍檔，二人就齊齊回歸拍攝明年上映嘅《未來戰士》第六集。
昨日9月26日係蓮達咸美頓嘅62歲生日，阿諾於社交網賀好拍檔生日，公開二人於片場嘅煙韌合照，仲對比當年大家年青時嘅舊相，阿諾留言話：「我其中一個最喜愛的合作演員，一個真正厲害角色、一個很棒的人。」《未來戰士6》暫定明年夏天上映。

宜家荷里活係咪剩番翻炒同英雄電影
近呢年都無乜聽過有d好睇既原創電影

今集可以有返少少信心，編劇同監制都係Come on James

感覺都唔同曬啦
近幾年有邊套續集真係唔爛

John wick

我只係想到職業特工隊

Creed

Creed 跟 Rocky 條線

Creed拍得算係咁，冇變成第二套洛奇第五集我已經好開心

原來大隻佬已經70幾歲

Mad max

一集比一集好睇

女人真係唔襟老，阿諾仲未崩壞